Chlěl bych napsat text o svém nejlepším kamarádovi. Jmenuje se Adam. Je vysoký, krasný, sportivný. Má kratké tmavohnedé kudrnaté vlasy, svetlou pleť a hnedé oči. Má doprý charakter. Adam je přatelský, pracovitý, sebevědomý. Vždycky pomůze lidém, když to potřebujou. Jsme se seznamily ve škole. K nám ve třídu přišel nový student a blizko od mě, asi 15 mínut pěsky. V minulem roce se oženil na své kamarádXXX Evě. Chodily spolu už tři nebo čtři roky. Seznamily se na univerzitě v pracovní skupině. Moc rád fotografuje. Všude nosí s sebou fotoaparat a kdy vidí nejaký hezký pohled sfotogrfuje ho. Má velke portfolio svých prácí. Nedávno udělal svou internetovu stranku a můžu vidět jeho fotografi. Těšim se, že jeho skoro uvidím.
